29歲讀nursing master抵唔抵?

讀3年至少都32-33歲grad
但有人口鐵飯店

讀書永遠都唔怕遲
係睇你讀唔讀得掂

要full time

你而家做緊咩

nothing

抵，讀完仲可以輕鬆移民，唔洗捱

degree holder?

yes

出到嚟30幾FG好難捱頭嗰幾年喎

本身咩degree 有冇讀過理科 乜都冇讀過會難啲pick up

會考bio A

why

30k wor

讀完捱2年就可以夠分移民澳加，讀到嘅話抵屌㗎

本身咩 degree 先，醫院好多護士好憎遇到啲degree唔係nursing 但就咁讀 nursing master 嘅人，因為佢地嘅 nursing skill 通常都唔熟手

屌你fresh grad有幾熟手

呢行流失率高
你諗真d 係咪肯定自己出到黎唔會quit 先
否則曬時間曬學費曬人心機
32歲先再諗轉行未必承受到

咁應該掂啦
要有心理準備會捱到殘晒

因為bachelor讀5年，有好多時間返醫院parttime train skill，master得3年，大家都fresh grad，好易睇得出分別

咁你想點?
叫人讀5年?

睇人多過睇degree

想點？講比你知有呢個情況囉
比定心理準備你，如果fresh grad左出去做，有機會日日都比人屌囉

眼見好多從前的MK妹，讀左nursing之後變哂上等人

同你講定情況 比意見你就起曬鋼咁

真心唔值。
3年要洗多30萬，仲要無收入。
你degree出身，撈到29歲，正路無30k都接近30k,不如疊埋心水考下公務員。

都係算喇樓主
咁寸入到行比人玩死都未知咩事

考唔到officer
nursing鐵飯碗

接唔接受到要幫人抆屎洗傷口先？你估依30k咁易逗？

咪就係 果時都有諗過讀master nursing
身邊幾過做緊nursing 最熟既friend
第一時間都係同我講預左出黎日日俾人屌
要好厚面皮
on9樓主開post只係想取暖， 唔係問意見

樓主只係想我地答佢 抵 咁抵囉

抵死呀

30歲人仲full time讀書?
諗下點係自己做緊果行增值啦

啱呀 工程都撈唔掂 重要走去做啲咁多女人 要厚面皮嘅工 包你重難捱過做工程

唔易捱
要有心理準備

你工程撚?

讀相關嘅野，最後冇入行
好多朋友同學做緊，乾收銀，main con，sub仔都有

你試過俾人係site當面屌足十八代未?
講厚面皮做工程點都in general厚過做公營工

又唔係佢地出糧，關鳩佢地事咩憎
咪又係一樣做緊護士，看得自己那麼高

做工程係當面屌你 真係頂唔順可以轉工
你有理據嘅都可以屌返人轉頭
但係做護士係可以死左都唔知咩事 同埋人士關係複雜好撚多 你重要唔係咁易話走就走

個班傻鳩驚死人入行爭飯食姐。
係人都知lur 醒仔不嬲都要講到自己係全世界最慘職業
得佢地份工係刻薄，除左佢地冇人會做到咁架啦

你估工程實係剩當面屌?
black and white入你+背後去阿爺到入你+全行封殺你係家常便飯
死左都唔知咩事兼無得翻身

唔好講到得工程咁惡做
做護士咪又係咁
你有嚴重醫療事故咪又係通行封殺
為錢無心做無耐性咪撚入行添呀

利伸: 工程撚 女友護士
一撚樣咁辛苦 由地獄跳去第二個地獄都on9

想讀就讀 讀完唔好喊
呢行唔夠人係常識 你醒目做野快手好歡迎你黎做
不過睇樓主
唔好諗住鐵飯碗就衝入黎 到時你間接害撚死病人你一世都唔會安落

都on99 有出糧架嘛 講到咁撚慘唔好做啦
我有幾個中學同學做左兩年護士都quit左，輕鬆好多
好過日日怨自己幾慘幾慘，又憎同事又憎病人 都on99

樓主Civil CEng 黎，是但搵間Main Con做$40k以上

超抵 樓主唔係唔讀啊嘛

已經日日俾人屌出盡力扮傻仔先乞到米食
唔想中年衰一鑊俾人封殺+轉唔到行

你想讀一回事，讀唔讀得黎又係一回事，之前有個同學又係30歲人先黎讀，因為出黎做野做極到無眉目。結果啲skill test fail哂，最後焗住要走，哂錢又哂多一年時間

真係唔係好理解點解啲護士成日都要咁嘅心態，咁樣唔係搞到自己仲攰咩。。雖然忙係理解嘅，但係都唔駛無時無刻都西面掛

charter左都咁驚，你準備多啲，入政府做engineer好過啦

何不食肉糜

點解fail?

到時出黎做比人屌完可能又讀第二個master再轉行

溫馨一提，唔好諗住一定100%請曬，往年nursing grad都會有人no offer. 雖然唔多，但都要有心理預備啦，如果樓主聽得入耳

鍾意就抵
唔鍾意為份糧就唔抵

做civil點解唔考慮離開香港？

3鳩10幾歲都仲要同人執屎呀！

點解要離鄉別井?

執屎有30k真係好爽

因為香港已變成支拿

笑而不語

仲要講純種出身，要bachelor 出黎
唔知以為佢地負責請人定有份出糧
下次記住對住病人介紹自己係純種nursing出身，唔同邊個邊個只係master出黎既同事

依家護狗全醫院最大（自以為），你地唔係唔知下嘛

後門狗

咁都後門

咁又唔同。 香港真係缺醫護。多多都要。
反而建築工程測量真係飽和。 冇得比

呢D問題其實問連登仔冇咩意思
因為未開POST已經估到答案

做緊果行, 讀緊果科既一定會叫你唔好入行
僧多粥少 少個人爭 大家都係既得利益者

廿九歲人問人嘢咁嘅態度，做邊行讀邊科都死啦

點解咁多負皮
其實知自己想點既話,遲D咪遲D.制得過

香港有過量供應既問題

咁叫後門狗?
香港人真係對於自己固有思維以外既野接受唔到

其實香港遲早都會咁
經濟發展飽和 & 大量大陸平價人力&貨物供應
一係考慮下移民黎美國吧
但美國civil難搵食.......

為左個鐵飯碗去讀個master 唔抵囉。本身搵幾多錢？
護士唔係咁易捱，你咁高ego，人地叫你執屎（日撚日都執）同埋日日俾老屎忽串,仲要俾病人同佢地家屬屌，唔係咁易逗。

[url]有個師姐啱啱30，下個月去澳洲讀nursing (second degree),之後係個邊搞埋技術移民[/url]

你搵醫療同其他工比
公營工 年年都定左請幾多人 你老味撚會僧多粥少咩
份工chur 爆 入到黎就醒目d 幫到手 不知幾撚歡迎你入
不過樓主咁撚大個人要開post 求安慰都係算鳩數把喇
份工唔係手辦眼見功夫 唔係話執下屎就三皮 為人工衝入黎 得 大把人做到抑鬱症
份工專做執屎倒尿既叫病人助理 得一皮野多d
咁撚大個人自己諗自己負責
講就講左呢幾皮野唔撚易𢭃 樓主要跳火坑隨便你
到時唔好話d護狗無同你講過呢份工伏伏地

做nursing係好辛苦
不過移民各樣都唔錯
唔驚污糟 攰都可以一試

我媽岩岩先master畢業
佢55歲

ACO都唔徥？

美國同英制工程唔互通
要由頭考過

美國個套同香港唔一樣
香港乜都話牌照,牌照黎搵錢
美國呢套唔work......
要牌既,佢只會搵個人簽就是
佢想你做既係你為佢解決一D問題
解難能力才是重點

美國做PE(即香港charter eng),每年要比好貴既專業責任保險費
扣扣埋埋其實唔多賺
你向香港至少冇呢D野吧?

一個membership/chartership 千幾二千蚊年費,一年幾千蚊唔少得

唔代表可以冇PE都撈得掂
雖然感覺PE冇咁多人為因素係易考d

香港其實都唔係好多野要簽(要簽名就搵最大果個)
只係好多位要求要有MHKIE/CEng先做得

未報

個時向美國呢度識一個
佢強烈警告唔好做PE

幾千蚊港紙?
如是者就算吧啦
呢度係咁已一份專業責任保險都萬萬聲美金

樓豬上網咁撚臭串 現實係ward度實比人串到一棟都無

自己衡量值得咪去馬囉，你人生你自己既；
比唔比人屌睇自己態度，人地叫你幫手你即做，唔該前唔該後，主動學野，人地唔會因爲你唔係上面好proud既「純種」而針對你；另外我咁諗，咁多女神樣靚女都頂到，男人老狗頂唔到就你失敗啦；最後，我覺得d「純種」咁多野呻係因為一出黎就兩三皮，唔知外面幾多人一樣辛苦都得萬幾，真係咁慘佢自己一早轉行啦，仲講乜春丫

樓豬連去唔去見選舉主任份工都要問人意見
讀master咁大件事梗係要問下連登仔啦

Sorry係選舉助理先岩

sor

有錢咪去讀lor

澳洲civil有排玩，之前報導話依家嘅基建已經排到超過2030，仲話起高鐵

投資3年落個nursing master
重新入行三十幾歲先由零開始 好老實做醫院比盡你都係做多十幾年 升職都唔輪到你啦
一個唔覺意讀唔成/做唔掂/畢業無人請咁你就無左3年+幾十萬
你自己計抵唔抵

樓主有冇諗過從商/做物管算

厲害

年年出咁多nurse 其實就爆

如果淨係為份人工唔抵讀

呢期捧緊醫護啊
之前會計 IT 工程 歷史不斷重現
五六年一個週期

樓主係女？不如嫁過好老公算啦
三十幾入行 一入就結婚生仔
真實開始做野都唔知幾時

財 + career 2失, 好慘......

male

記得巴打有civil牌

有牌都要轉行，唔係掛。報下政府ws, to 囉

有牌唔使轉行啦！

一街都係CEng

咁為咩

三年無人工 仲要交學費
做student仲要比人屌同當狗咁使
讀d野又多又難又chur
出到黎做野就好忙 仲要返shift
返工又要長企 玩屎尿膿痰
可能仲要keep住讀書
返多幾年就周身骨痛 皮膚身體都差埋
頂薪又唔係高 寧願收少d錢 舒服d
仲有你又唔係有心想做 真係鍾意nursing
不如實際d做返好依加做緊既野先啦

咪就係......
識一個中年女人, 她單身的, 4字尾, 2字尾由登記護士做起, 之後一路讀書, 做到註冊護士....
捱左15年, 從HA 辭工, 但辭工休息完一年後再返去做, 跳的point 可以keep 住, 我覺得呢樣已經好好.............至少D 年資同point 無哂左.................不使斬斷重練.......

anyway, 你都係要love nursing 才入行吧！不過本身有degree 又唔可以由登記護士做起.....(不收degree 人)

PS: 她2年前買左樓......

巴打明踩暗讚

請讀nursing
工程辛苦絕對比得上護士
唔會有中年被裁風險

你班友講到一定要鐘意份工先捱到
香港地有幾人咁好彩鐘意自己份工？班人死撚晒未？

請讀醫療

我覺得護士如果完全無同理心好難做，俾你照顧嗰個又唔好受，你自己又厭惡

做工程冇興趣日日同人玩互屌遊戲又何嘗好受
何況你唔會比人炒我會

同人互屌有互嗰part，做護士呢啲就得你被人屌，唔易捱，我個ex以前就係成日返到屋企就喺到話俾人話呢話路，跟住就我要由頭聽一次佢有幾委屈。你男人做工程，做得咁上下你有上司又有下屬，你俾人屌完返去屌下面啲細嘅，大家麻甩佬講乜都唔洗避忌，你對住低級過你嘅姑娘，講粗口又唔得，同埋八婆最鍾意成堆講人壞話，你屌完佢你一定係目標

點解要互?
點解要屌d細?

何以見得其他工冇呢d人
你地諗到自己咁特別搏攞獎？

係連登講Nursing得啖笑
成30歲自己諗下 問下身邊朋友 Search下資料

我又唔係護士咩你哋， 我只係以一個麻甩佬喺另一個女人堆入面工作嘅經驗話你哋知，同啲女人做嘢係好撚7煩

咁就要睇吓隻鑊係咪你自己7， 唔好意思，社會嘅食物鏈係咁， 你一係就有理無理全部硬食晒佢， 唔係下面俾鑊你孭你唔屌返佢， 佢點會學得識。屌佢唔係要叫你俾人屌嗰陣卸膊， 係要你俾啲細嘅知邊個係庄邊個係閒

華畜社會就係咁垃圾

why not?
讀完3/4年出黎都仲後生
仲有廿幾年做喎
人生短暫 做自己唔會後悔的決擇啦

屋企有家底就值搏gei .......

大部分私院都有自己train既pupil nurse.. 又有明愛ou果啲係咁出.. 前景其實麻麻.. 唔夠人一回事，肯唔肯比錢請又另一回事.. 好多人都要去濕鳩院舍做

讀登記護士LOL......識人22歲ugrad 都走左去讀登記護士...., 寧願收埋個degree 唔俾人知....

一個俾人屌,要揹大飛,平均人工較低,唔係鐵飯碗
一個俾人屌,主要做前線supporting,平均人工較高,鐵飯碗

後者仲想點?

堅？
Qs 好景？

去外國讀再搞移民

墨爾本依家起緊地鐵，跟住有條新公路/隧道做緊前期咨詢...雪梨又起新機場...柏斯又起緊去機場嘅鐵路....

搭單問多樣
依家去讀qs bachelor degree 唔算遲架可

好難答你喎，你有咩選擇？

讀完黎美國做護士咪得囉
一係直接黎美國讀

讀完master去幫廢老抹屎抽痰

三十歲做緊經理grade 仲走去酸個護士

?

大學畢業去到呢個年紀係出邊做緊ger級啦

護士絕對唔係只抹屎抽痰
至少我向美國所見唔係咁

個個都ger到咩
ger到都要揹飛

美國D nurse 會唔會好似香港咁隔一排就集體叫春?

睇美劇果d大肥婆

和諧好多

見過有白人肥佬做
同埋有好多護士都係 黑人 , 甚至係菲律賓做

可唔可以講下美國nurse係點？
Nurse to pt ratio?
Shift時間？
做既野？
係咪大啲Authority?

剩講職權,美國護士吊打香港了
美國護士拎左PhD之後會是另一個世界
同埋,美國護士可以有一定既處方權,甚至獨立開診能力

另有PA

個時住過紐約醫院,心臟科急症房
一間房,6張床,1個護士1個醫生
但實際上只有3個人用緊

我覺得唔值得
29歲入行,你做工程,成班男人,有咩當面屌,最多寫花你REPORT,都話受唔到;
Nursing 係D 閪女人既世界,當面屌,日日見;暗裡屌,必然;都唔好講咩工作壓力,
唔好講做錯,做漏野害到人,個進一步既問題;
32歲先Staff心理壓力一定好太,你受唔受到,一個25,26既人帶你,教你野先?
我就唔太接受到,30歲人,比D後生教,你做錯,人地話你都唔好意思(如果佢係真常人)
但好多NURSE唔係正常人,佢點對你,真係好難預測,
護士,真正既工作,只係做下欄野既呀四
同人自介個時,我多數都只係話做醫院,真係唔係太想講自己做護士

講比後生帶接受唔到果d都痴線
咁你一定要做特首
唔係退休前一定有個後生過你做你上司

香港既日日叫春 煩撚到仆街

做工程要上區會立會城規會比權貴插,唔係整份野出黎做得唔好俾人寫花report咁少事

咁可能我個人古板

比人插......做護狗日日都比人插架,日日探病時間,都係一次答問大會,唔論你答得好唔好,態度點,都可以比人質疑你,屌柒你
只係份份工,都有佢難做既地方

點解香港個文化咁西既.........

老實講,香港人都算你世界上10大仆街人口之一

探病俾盲毛屌兩句有幾閒
上會全部有哂black & white minutes有時仲有記者講錯野即刻bye bye

AGGER

老實講打咩工,都係有唔同既壓力,
比人屌好,比人MARK底左又好,
收得人工,都係忍左佢算,
講錯野,88咪88囉,
如果真係咁都88,份工姐係唔適合你,
我講既重點,NURSING同ENG 都有壓力,
做錯野,做得唔好,都有機會要上身

因為咁,所以香港出唔到Trump
太壓抑,出唔到個種講野瘋狂既在位者

你係特首未可以講爆d lor
如果唔係全部上會前都要做定稿/line to take

算啦,香港特首個D同Trump個D無得比

咁又係既,全世界無幾多個地方,為左搵食,連靈魂都要賣掉
世世代代做支那狗,英國狗

非常中肯
除咗你話做下欄嘢
自己係護士都咁講？唔怪得咁多人唔尊重護士啦

依行太多閪女人
老屎忽屌你都還好，如果佢屌得啱，叫塞錢落你袋
至弊依行唔少扮大支嘢嘅閪女人
做個一兩年，叻又唔係好叻，但口氣仲巴閉過d senior
班女人芝麻綠豆小事都要化大
簡單程序就複雜化
我係女人都覺得好閪煩

明刀明槍屌都好，但好多時係暗箭難防
死咗都唔知咩事
同埋三張嘢唔好講staff 咗啦
剩係做學生都唔好受啦
到時阿姐都可以點你做嘢屌鳩你
口就話提點你囉！真係笑話
一個阿姐提點一個護士點做嘢
樓主自問又頂唔頂得順？
頂得順咪做

人講咩你就駁咩
你咁想去做
無人會阻你

樓上有人講到澳洲建築業
我有親戚n年前移民而家做緊 都算唔錯

"做下欄嘢"E個句唔中肯咩?
其實香港做護士都幾ON9(除左人工叫高小小外)
工作無自主性,又無決定權,
但醫生MISS野,做漏野又要自己上身.....
護士係香港既功能,係比某類醫生A字膊既

無決定權有4,5皮仲想點

今年24歲 fg
Staff左幾個月
已經知自己體力同精神捱唔到幾多年
因為真係好撚辛苦
工作量大 無庸置疑 做到五勞七傷
自己junior 一定會遇到老屎忽
老屎忽屌你可以無原因
佢係senior 屌你叫做「袋錢落你袋」
未計遇到啲痴線家屬

所以真心勸樓主 想清楚先入行